有冇人好追電子產品

一定要有曬macbook ipad iphone 個啲

我 6吋到13.3吋電子產品齊曬 唉

好撚毒吖屌

有時覺得自己好曬錢 但擺曬係枱到好療癒 有冇人知我咩病

唔買又咪輸返比狗會
洗撚曬去 擺屋企射落海都唔撚比狗會
吹吖

我都鐘意
apple 同 android
由手機 到 平板 到錶
成個生態圈買齊

我地係咪有咩病

好鍾意買充電火牛

雖然唔會狂買
但係相對留意電子野
CPU
SSD
MOUSE
ROUTER
ＭＯＮ／電視機
喇叭 SOUNDBAR
電話
D朋友問親我買乜 我都會積極過買家...但通常我一輪RESEARCH之後 一係佢地話唔買 一係就話貴(但又想平D 但同級 甚至勁D)

當然錢係佢地 無理由我去迫佢買 同時可能我J到發發聲 而佢地又真係覺得無需要

我好鐘意買尿袋

有錢又用得其所咪無所謂
冇錢又或者買返黎用唔著就有啲無謂啦

好似呢位ching咁十皮買部mac pro返黎裝epic打機

中學嗰陣年年一部新iPhone當然iPad MacBook Watch都有齊
去到Face ID一萬蚊一部之後就不了

每樣都有 但唔會追新款

有咩好介紹

覺得自己病態嘅可以睇下呢條片

係，一定要有曬zune, windows phone, surface pro, surface book, surface studio個啲

MacBook
iPad
iPhone
AirPods
Apple Watch
Apple TV
HomePod

冇買homepod apple tv homepod冇用同埋睇netflix 多

iphone + ipad
pixel + an. pad
windows nuc, notebook
NAS

還欠apple watch, MacBook
心想要，但冇必要
只係想學吓用mav system

除咗Apple野 仲有咩嘢好賣

其實我有時都唔知macbook同ipad 有咩分別 除咗個touch screen

iPhone iPad MacBook Apple Watch Powerbeats Pro

分別咪就係玩到手機game 同玩唔到

通常macbook會交埋一邊

有齊晒
2014年 iPad Air 用咗6年都未壞睇IG同漫書一流
2016年 Macbook Pro Touch Bar 用咗3年幾，壞過一次 Mon Apple 免費整返，電用咗3年仲有 94%，只用來文書上網用多5年都仲得
2018年 iPhone XS 出左 11 pro 先買返 XS 全新5千幾有交易應該可以用多三年

最新 back to school 800 收咗隻airpod 玩下

巴打尿袋有咩推介

HomePod 聲係ok，同埋siri用homekit方便

apple tv 都唔係成日用，都係有時airplay mirroring 上電視睇

通常買anker多

我都仲用緊xs 除咗電量問題 其他都好好

放比你條友on99
st收緊$960

iphone 兩部，唔太想買，但係ipad而家要jb先用到whatsapp,焗買
$14000-炒iphone賺，免費

watch4, 錶面靚，有心電圖-$4000炒watch賺，免費
Airpod -得1.5hr電，人哋唔要，免費
Airpod pro隔音-$2298炒airpod賺，免費

NAS-$19995，初頭買來儲咸片/動畫，之後洗哂只放工作video,我唯一要花錢買的電子產品

MBA 2020 ,$2640 打算做youtube拍片而買

ipad -$10000, 爽YY, 炒apple野賺，免費

電腦，垃圾桶執，i5-2500/3450幾部
係ssd/火牛比過錢

Router $3000, 寫完幾篇業配文，免費
公司電腦另計

打少左ps4/switch，全部炒機，免費

人大咗就好少追
部腦就三千蚊既Chromebook
電視仲用緊plasma

唔會咁同全身著nike的柒頭一樣
都係laptop on window+iphone

買新出個d gan火牛 細隻又大功率

apple 係有種魅力既
但產品質素同週期越黎越短咁
其實好鐘意佢個airport
可惜直頭唔再update
而家主力去晒細野度
當年部ipod hifi 播到爛聲我都唔捨得扔
係部ipod 都收埋皮無用先拜拜

其實M$ 個埋野而家設計上仲型過佢(個人覺得)
部studio 真係好型
有當年imac 個種 擺向屋企個格調會高d 既感覺

你呢D叫蘋果狗咋

不如你話返公賺錢所以所有嘢都係免費啦

真心睇晒條片
重整下自己心態

Apple果邊就買曬iPhone iPad MacBook Apple Watch AirPods, 另外又有追呢排 AMD Windows laptop, Pixel Phones, 又鍾意睇相機
其實我都知道咁買野好曬錢, 屋企又擺唔到咁多嘢, 但成日都諗著有個心態就係買完可以二手放返出去所以鳩買

我有一隻
太熱

無特登去追
但咁啱都有齊iPhone, iPad, MacBook Air, Apple Watch, Airpods (俾左我細佬用)

你唔迷依樣都會迷其他野

只係基本嘢

我想問而家有無無線充電板係唔會發熱架?
唔使快充 正常就得 怕熱壞舊電

Apple生態圈係慢性毒藥

大功率無計佢既優勢係體積細

其實宜家啲電子產品都係大同小異
以前有追款
因為平啲同埋分別都幾大
宜家冇喇
Android 電話買唔落手

RSS就追

其實智能手錶實用性高唔高 一直好想買但又怕用唔著D功能 有冇巴打有用開可以講下

Macbook imac iphone airpods pro
Apple watch
除咗imac 同macbook外
其餘代代換

有健康關注就會高
運動都會高
開頭都會玩吓心電圖
計吓訓教
依家用途係倒計時

運動買garmin
純提示買apple

利申，單車上放garmin edge 1000
手用 apple watch收 whatspp

唔追但係儲

好鐘意呢個youtuber

唔知up唔upgrade airpod pro 好

晤好買，垃圾
利申，第一日買

條友on9仔黎
我老豆買比我 所以免費

Why

你咪唔好信
apple重送左幾十萬里
足夠幾次頭等去日本/uk

隔音效果而家太弱

。。 ifan果然係特別冇腦

以前試 仲覺得ok

一出好正
之後apple tune弱到同垃圾冇分別

ifan如果係有腦
先逹一早執

iPhone 6S 當年跟台出
同年ipad air 2特價買
一直冇換呢個combo
然後2017為去旅行買iphone X
2019買airpod 2
同年去旅行為左執相買左mbp 13 touchbar
同年換11 pro max
2020 買左ipad pro

想買個MK 但係好撚貴 我唯一作用就係當無線叉電dock

有冇後悔

有iphone, rog phone 2
iPad pro
Apple Watch 5
AirPods pro, momentum true wireless 2, beats studio 3
Homepods
想買macbook但冇藉口, 屋企有部1080ti i7 pc

咁你不如唔好哂錢⋯⋯

熱到咩程度？有啲想買隻100w, 但市面選擇太少

我買65w $199人仔
我fd 100w多口$6xx

我香港用，220v叉小米45w尿袋
叉switch
叉lenovo/mbp 正正常常

但我妹帶去日本，叉45w尿袋+qc2快叉
就熱到要風扇吹

我fd 100w，剛剛買，so far so good
未test 110v

咁我唔爭在等多陣先買
感覺上gan啲設計未到完善

公司有一隻zmi 65w
大少少，單口，非Gan,反而正常

$149定$165人仔

HomePod好唔好？最近諗緊HomePod定Marshall

有齊

hompod 多咗 siri，如果有 homekit 會方便d

marshall 我諗就淨speaker

marshall 聲方面就唔知，我覺得 homepod 幾好

追應該係一出新嘢就買新？
所有嘢用apple其實唔難
一年一、兩樣已經成屋都係

Update 咗firmware?
我感覺到noise cancelling 好似俾初初用弱咗

MCU:
atmega328p(Arduino uno, nano)
atmega32u4
attiny85
stm8 stm32
ESP8266

FPGA::o
Intel max 10
Intel cyclone IV

micro computer:
raspberry pi 3+
raspberry pi zero
raspberry pi zero w

重以為呢D電子野

得iphone ipad同airpods pro 電腦買唔起

後悔d咩？ 我買既野我都覺得實用..
ipad pro實用
ipad上唔到既網站/adobe acrobat簽名就要用macbook做
我最少用係airpod 但係日日都帶係身
坐飛機會用bose 700 日常有渣車 所以都好少用airpod 但係唔會後悔 以防萬一需要用 主要係音質真係好差
apple watch就返工睇message先帶 平時出街就帶番機械錶

apple eco system 我都算齊.. 就差個homepod 同apple tv
但係對我黎講唔實用
homepod既價錢 我可以買對harman kardon

我以前玩i7 OC 水冷3mon.. 但係最近呢2年想簡單為主 乜Q都比曬我老豆 張台得番部macbook同ipad

我反而airpods用得最多 macbook 用得最少 好多野ipad 都做到

享受科技
鍾意追影音新制式
十幾年前香港未有高清
已用日本機睇緊

咩都有。1，2年就換電話iPad，3-4年就換電腦，算唔算追開？

宜家好多都係生產商巧立名目，呃大家upgrade，追新款。

好似電話upgrade camera, CPU ，根本唔值得追。

宜家個人電腦科技每年嘅進步都好少。都係唔使年年upgrade。

13.3"係咩黎?

隔2代買頂級

我真係出乜都買，但根本依家都無咩好買 日日上網搵野買都無野落到手

有冇買back to school

負皮黑警片人人都做到, 麻煩幫幫手

一班 ifans 追蘋果 = 好追電子產品

咪係
個世界咁狹窄不如入番去蘋果圍爐post咪算
幾廿條友圍住果幾樣野講

果陣最癲啲嘅玩法係擺隻大鑊喺天台接收日本衛星，隻鑊成三米直徑，少啲位都做唔到

充你老母

電腦的話，唔係AMD 急起直追迫Intel 唧多啲牙膏，可能i7仲係用緊4核心咋

iphone 11 pro ipad mini 5 apple watch series 3 再加airpods 2

macbook pro ipad pro iphone 11pro
sony xperia m2

ON9

咁你只係一隻idog

Same here

router 有咩推介？
500幾尺，1000M 寬頻

裝到鑊我就狗衝左了
可惜現實唔可行
台仔幸福d
細鑊仔都接收

移民去台灣睇8K電視

睇下netgear
咪撚用TP-Link

相機+鏡頭
想買齊晒每枝鏡

ASUS RT-AC68U
又快又穩定
記得update最新firmware

用緊

thanks

等緊apple watch 6

有咩問題
錢係用唔係擺

連卡佛.jpg

以前好多發燒友買High釘帶(D-VHS)
早過BR

我用$3000/8支天線router

apple news.jpg

未睇過，有冇圖？

Bluray已經係幾年後既事
但dvhs始終難keep，最後發毛掉晒

呢條友真係on9唔係扮

都唔知係對家請嚟做鳩apple

以前為左睇1080p
電腦都唔平

另外我遊戲機，都1x-20萬
ps1/2, Dc全部一出飛去日本排隊買
所有配件買曬

以前有部sony 專for打機tv
大家玩ps1用黃紅白 cable
我行sony專用RGB 直入

由細到大都俾電子產品毒害
任記遊戲機
程式計數機
486電腦
PS1234
PSP
Game boy
Switch
Walkman
Discman
Palm
Sony Clie
Windows mobile
MD
MP3機
iPod
iPhone
Netbook
Notebook
Surface
MacBook
iPad
Apple Watch
AK player

第一時間入手ps3最開心
果時部機俾人當笑柄
但事實各樣規格行得好前
我當佢係可以打機既universal player

ps3年代，我已經出咗來做野
主力打pc game冇買ps3

ps3都係好後期先有好game
ps4，switch反而一出就買